香港滅亡 可能早過 2047

根本由上而下大部份香港人都唔係幫緊香港社會嘅長遠打算

上層建築成個特區沿用殖民地基礎
而家俾中国殖民
地理文化關係
個效率高過以前英國殖民
所謂特區政府本質係外來政權
主要政策方向都係為中港大灣區融合設想

而中級公務員同中產家庭好少少
有啲會堅持講廣東話同埋原有嘅香港價值觀
但力量薄弱
一來好多人賺緊中国生意嘅錢
想再堅持香港價值觀多少少就會被錬住春袋
二來每日一百五十，仲有輸入優才，国企在港人員，中国學生，不斷被人溝淡

下層建築
好多人搞緊移民
好多人想走多過留低對抗
再下一代又話養唔掂唔識教就唔好生

基本上香港人無下一代
自己嗰代就移民走佬
上一代就幫緊賊佬數銀紙
我睇唔到香港人有猶太人復國嗰種千年毅力
咁計法
由上而下全方位幫香港換血
唔使 2047我哋熟悉嘅香港就會就滅亡

on 9 仔
10年後香港都冇啦

呢d眾所尻知 係不想面對姐
不嬲都唔存在一絲希望 無希望就唔會有失望
就當我上年係其他地方害過人而今世做香港人
一出世做中國人分分鐘開心過我同你 因為未感受過呢個世界係好呀

歐洲同美國齊齊話要重新審視香港關係
支港仲打緊飛機
大家就知咩事

係就快

日日150新移民